東張西望個瑜珈教練有四十五年瑜珈經驗

個樣睇落連四十五歲都冇，何來有四十五年瑜珈經驗